銀行工: 點睇Product Control

本身做緊19 frontline treasury, 無坐盤經驗, 只係負責做deal 賺upfront, 收到份product control offer 負責睇數做下 PNL analysis, value deals (e.g. FX, IR), reporting, product control 發展如何? Thanks!

人工幾多

睇你目標係咩如果係搵錢一定係retail

加左>20%

我都諗揾多錢係應該要做FO
但唔想對客嘅FO 就剩係得trader (唔夠班)